MBIO埋伏區

股東2.9-3.2大量買入

點解睇好?

CEO大手買入左

現價入？

只可以話愈近CEO買入價愈安全